{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092565",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "웅파이 미아사거리점"
    },
    "text": "裏門の方向に行くと現代百貨店彌阿店が出て、その隣には吉音センターピース商店街があります。 駐車は吉音センターピースアパート1番ゲートに行けばいいのですが、すぐ降りてすぐ右折すると商店街専用駐車場が見えます。 メニューにはさまざまな種類のパイがあります。 ビーフパイは6500ウォン、マッシュルームパイは5900ウォン、ソーセージロールは5000ウォン、ヨンスクパイは5500ウォン、ボスパイは5900ウォン、ほうれん草パイは5900ウォン、チキンパイも5900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "裏門の方向に行くと出てくる百貨店は何ですか？",
            "answer": "現代百貨店彌阿店です。"
        },
        {
            "question": "百貨店の隣には何がありますか？",
            "answer": "吉音センターピース商店街があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "吉音センターピースアパート1番ゲートに行けばいいです。"
        },
        {
            "question": "商店街にはどんな種類のパイがありますか？",
            "answer": "ビーフパイ、マッシュルームパイ、ソーセージロール、ヨンスクパイ、ボスパイ、ほうれん草パイ、チキンパイがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーフパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルームパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージロールの値段はいくらですか？",
            "answer": "5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンスクパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボスパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ほうれん草パイの値段はいくらですか？",
            "answer": "5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "5900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 273
    }
}